唔係講笑,今次我真係忍夠山本大介呢條仆街

你搵援交話唔係你,我可以忍
出刀劍呢啲垃圾合作我都仲忍到
刀劍桐人唔識出星爆氣流斬,又唔識郁差啲頂唔順
今次出拉打龍騎進化得條腰帶都算,竟然冇555真係忍唔緊...
我今日就同你做忌!!

毒撚game

山本大介我屌你老母臭閪 全撚部進化進條腰帶 陷家9ho空難死啦

大介寶寶出來捱打!

垃圾驚咪玩啦 學我大佬挽奇拉拉

咪撚呃自己奇拉拉 FGO依D垃圾係GAME啦 屌你個閪

這雖然是遊戲 但可不是鬧著玩的

真司寶寶

係拯救世界

收嗲啦傻鳩=.=

冇你既事 躝啦

我收島風下集拉打係玩轉珠
5*6格變身系統,可以出好多玩具

躝你老母呀=.=

低b仔

做乜能野

我唔係19仔,我唔係李醫生,我唔係短髮控
你要搵佢地出去搵啦

覺唔覺張圖好似未擺好pose

笑死

關你乜事？

19仔邊個

我朋友半田健人好唔開心,話冇得出場

佢成日轉名架喎-.-
佢依家好似叫水野愛

你都無玩，出條撚都唔關你事喇

你是咪戇鳩
你點知我有冇玩-.-

乖仔喇，玩番fgo曬卡咪算

你依家立即開場協力我入黎打撚死你

我唔玩fgo的,ching是咪認錯人=.=?

ok

我得返廿體,開啲15粒氣既關ok?

你id?

唔想貼出黎,你貼你個個我加你la-.-

on9,點知係咪你

你係都要證明咁無聊-.-
我開場關比你入la
二人協力黎
2601 0286

我琴日先幫佢過完宙斯龍啊ching=,=

明明你叫我幫你打的-.-

你都無玩喇，假腸

入未-.-

邊能個係cow-.-

我

真係唔係黎明條傻閪

洗唔洗改埋個人id-.-

唔怪之得你班友仔要玩fgo

真心想知有玩pad既人好稀有咩-.-
平時唔上黎講唔等於冇玩-.-

收島風你之前for gum抽伊利亞

拉打合作冇隻揪得 仲敢6石

垃圾

無敵玩家L字受害者

山本老屎忽 自肥 black 有3種進化

慈爹是咪玩過fgo之後燒壞左個腦

佢接受唔到自己課金抽台服

吓

真架？

哭左,我被慈爹討厭了

睇怕fgo令到地區改變

呃o靚仔錢

十卜

毅進星
100

唔好撚我啦
我會受傷傷的

慈爹幫我過50lv ok?想要隻妖精王

btw 今日抽10機 中龍帝王

放大介寶寶一馬

咪同黎明清玩 佢用執行者轉唔能到7COM

真係唔sick架啵

我轉左行用火魔女,手殘仔都玩到

水魔女D FD子黎?

-.-

唔明點解慈爹會生氣
唔好嬲,最多轉行撐大介寶寶

我先打到LV18

肯定比FGO POST D人撚完狗黎啦

我真係有玩pad架,唔係好熟都叫玩到400幾lv
放過我

火魔女好撚正

勁撚大波 飛彈奶

我ipad 水魔女

有無圖

鍾意水魔女多啲
差水魔女先齊魔女

同你做忌

Decade都無係出條春咩

水魔女個面具好有型

下次復刻先出

進化都冇面具

日本仔畀人吹大咗

唔進咪得
進左都有半邊面紗

水同暗水都有

唔太好呢type睇落成熟的大波女人

見gamewith排名高先用

依隻性器黎wor

你喜歡老女人

屌你班蘿莉控拉去打靶啦

都唔知話你對啲毒野認真好定話你毒好
利申完全唔知你講緊咩

還返個名比人啦ON9

下即係點= =

我喜歡JK

過澳門帶你CALL G?

我就夠3張做到魔法師,唔好阻止我

異世界叔叔?

冇料10連 又唔3星 哭jor

都係大介寶寶好
知錯了 回pad了

迷山本 去死啦屌你個閪

下次抽唔到好野先再屌9山本

我想轉生去異世界唔洗比人hey0

樓仔好波 傻仔先玩pad

人地無用我先攞黎用

你刀有挽=.=

佢系

ho ball

冇玩好耐==

be fd ok?

咁即係有玩la-.-

無位加傻子

我玩brown dust 好玩喔

唔好欺負我

可唔可以解釋下點解冇555份

精靈寶可夢

屌你老母

等下轉再抽啦，柒頭

下轉要幾時

睇阿仙奴?

呢隻驚仲有人玩

連登仔好井底-.-

我13年頭已經玩緊
16年棄撚左啦

勁
你唔玩隻game就會冇人玩

屌你老母無敵玩家都唔無敵嘅，起碼給招解debuff都好。仆街山本吔屎啦

根本成隻驚失去曬平衡數值倍數不斷升
傻9先繼續玩

不願面對事實？

L字

見樓主講先醒起有呢隻game

同冇人玩有咩關係
fgo咁垃圾都仲咁多人玩la ching

又唔係pvp 要平衝做咩

傻9先繼續玩 當然無人玩啦

ok
ching幾幽默

事實係傻鳩先玩

不過係好多傻鳩咁解

今非昔比啦 以前就通街都係

最近派200石引返好多傻鳩返去玩

香港少唔代表冇 唔好井底

香港人玩game不嬲跟風

龍騎古迦廢撚到on99 仲要唔出555 我屌佢個閪

ching說的對

唸下點解流失咁多人好過啦 成日就好似個毒撚咁轉轉轉

聽日買個20粒石同埋個珠skin算了！

玩家唔係玩隻game,
係要幫間game廠諗下點搵錢

app台pad圍爐區名人

乖啦98,返去你個狗廁所屙,唔好係度隨處便溺

點解冇KABUTO==

你弱智？

話你啊

不要吵架!!

有你班毒撚支持又貨金幾難執既

垃撚驚 以為古迦唔係究極形態都昇華型態 點撚知會進條腰帶

你又玩乜鑽石菁英game咁能巴屎閉呀

十卜

點解ching次次都答非所問
有冇興趣約個語言治療師睇睇

🤨

黎sir

我動物台識波大師

47303

平成細紋囝邊有咁多錢課金
十卜牙介

大介寶寶聽到哭泣聲風聲徬徨的一眾心聲未?

一陣幫你轉介返

我唔要睇醫生!!!!!

姚姑娘叫你食藥啊

愛美麗又出垃圾

冇decade真係好失望

出果個女拉打 垃圾2打6 都唔出d主角

山本大介含撚死

係 山本大仆介

上次10石機害我大爆死

冇石抽刀劍屌佢老母

exaid明明新平成入面都算受歡迎
出到咁撚柒

d老屎忽電王啊
black啊就出到咁

ha jor
冇刷quest石咩

4L 覺醒都敢出

撚狗咁撚

抽得幾野 中哂d金強咁

超覺埋5L

無敵既元素去左邊到
技又廢

聽日必得中左真係喊都無謂

想話回type入白盾隊都擺唔落手

屌你個閪

PAD世界第一

傻仔先玩
Ps. 無玩3年了

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

g持

王蛇半個主角
入到game變路人

...

宜家當佢抽蛋遊戲，難打d關都廢事打

5星龍騎

牙狗勁撚到

教我sick ball ok?

桐谷直葉我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

搵神父

熱狗有紅牌

但係1 2號張圖 型到震

同埋好有回憶

大獎梗係型啲

40-50難打到

送石都咁孤寒

滿體 有冇人刷票 腦劉

8841 7386

估唔到我有隊劉備放定左係到
好耐冇執過-.-

奧J 把武

勁麼

冇-.- 武器放出黎打第一次見

砌好了

2355 5007

沒體了!

45 覺醒無效果關我屌佢老味臭系 迫我拎返重力磨隊打

屌山本老母 有咩理由KUUGA 係5星

幾時出埋響鬼

冇blade 又要第下次復刻

咪揀臭係

咪撚臭係

山本肯定冇睇啦

佢既老屎忽年代 black 就三種究進

準備支持大介寶寶

Ok

𨳒你老母山本大介
pad執柒左佢啦冚家鏟

又扮死ser?

得5*

笑4

走啦，去玩fgo

fgo農角咪算

都話你係fgo9

有執行 已經玩哂

一抽中左🙆‍♂️成個系列剩係想要三回buff既W
さぁ、お前の罪数えろ
［img]

平成得exaid電王6星
仲要一進就最終form
啱啱做完嘅build同平成一號kuuga得5星又無得進

消費80後童年回憶
水你抽4隻

唔撚中1號

拎曬d exaid去換

kuuga咁撚廢
明明可以好似玩龍咁有晒5色究進
我屌佢老母

隻隻都出5色究進真係不得了

係
But整識進左黑色mode都好呀

唔好拎我奇拉拉同fgo比ok?

雖然佢可能下次合作先補返呢啲嘢
但都要屌下大介寶寶

中齊未?

下次555 響鬼 decade

要開始儲石了

無我大神主牌真係好失望

屌閪 搵人掛隻電王出黎啦

屌 18抽一隻6星都無

上條當麻食屎狗

抽到有W就算 屌佢老味

你仲有97石都好意思叫我做食屎狗?

你頭10抽中4隻鑽蛋阿屌

有幾多 我玩FGO一符中撚晒D限啦 洗用石?

食屎狗

隻EXAID廢能到=.=

垃撚圾 又L 又冇倍血回

山本大介究竟想死幾多次全家?

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel？

W咪有得買囉 抽乜春